宇宙真係諗到人頭都爆

邊緣究竟係點
其他星球到底係點
同埋覺唔覺光年呢個單位對人類無乜意義

無宇宙撚

人類好寂莫

返工啦，重諗宇宙

望得耐星空真係人都癲

其實冇宇宙
係啲人覺得有宇宙
先會造做左宇宙出黎
你見到嘅，係人類意識所產生嘅影像，唔係客觀嘅現實
你要睇得穿呢一點，先可以得到真正嘅道

光可被偵測到，點唔係客觀既現實呀？

文明人類守則1
唔好同d new age 神秘學撚 討厭科學

大家其實都係發緊一個好真實既夢

巴斯光年陪伴好多小朋友成長

神秘學撚會長篇大論咁去解釋個宇宙係點點點

但永遠唔會比evidence去support自己對宇宙既形容

現實好多人讀到大學都好鍾意呢種ff

我就認為 「科學」最終會證明 唯心論

唔好睇一兩條科普片就當自己識咗quantum

好聽d係前衛既形上學
其實就係思而不學,科幻片睇上腦既鳩up